每晚十點，油塘都冇乜人嗌

好sad，成日淨係聽到零零碎碎幾個人嗌口號
唔知呢個post會唔會有油塘巴絲睇到，但我想比你地知道，我阿媽都好想同你地一齊嗌

不過嗌還嗌，早幾日有個巴打差唔多12點先嗌，真係癲癲地

2230再嗌
記得開窗啊

係條街都聽到wo

你鯉魚門個面？

好多人嗌咩我住popo對面聽唔到

光復香港 時代革命

我住係大本型隔尼 冇人叫好灰

高俊高怡冇聲

鄰居我仲要望正popo

各位！！！十點半一齊嗌好唔好！！！

我響深水埗都無乜人，零零碎碎

好

btw 我地油塘會唔會有tg gp?
有咩突發事可以吹雞叫自己友幫拖

早兩三日都有一兩個
呢兩日靜曬
十二點嗰次我都聽到
嗌嗰位巴打好撚大聲

油翠冇聲

正喎

廣場隔離隱隱約約聽到巴打嗌

都有呀，不過真係唔多

人呢？

我叫左 有幾個人應

係咪有巴打望住個窗門又唔敢叫

油麗多d, 隔咁遠都聽到

高俊 高怡都冇聲呀

最失敗就係呢度，成堆深藍&老餅

少過琴晚前晚 可能去咗放映會未返到屋企

Good Idea, 附近好撚多廢老晚晚聚賭

大家加油 天晚10:00 再叫

油麗最多人叫

我會先sd我係屋企影落樓嘅景加username
大家信得過就影番一樣既比我去證明，然後加入gp

油翠苑俾警察宿舍包圍 d人唔太敢叫

已add tg

或者搵日一齊落街嗌

油麗邨好多人叫
不過叫還叫
巴絲記得熄燈叫
我見到對面屋叫

ho ar

[挑戰私隱專員第一波] 沙田IVE仔：你班暴徒有咩資格話警察

有位油麗邨青年要大家提防

大家入油塘谷! 一齊鳩叫!

好多人喎ching

呢D位更加需要嗌

頭先嗌到破喉嚨 換返嚟嘅係隔離屋一句on9

其實真係好灰 不過更加唔可以放棄！

其實咁叫法真係柒撚過泰山鳩叫

多謝鯉魚門邨巴絲 嗌得好大聲

推

推呀

入

鯉魚門好多人嗌